如果政府長期拖我哋有咩策略？

假如政府不斷拖我哋 我哋可以做啲乜？
無錯我哋可以keep住遍地開花 18區活動 但之後呢？如果政府都唔理 我哋可以點？我哋又點keep住而家呢種大家都關心政治呢一股風氣？ 如果我哋唔諗到一個方法 好快就會好似變成雨傘後咁 大家覺得失望同灰心 香港政治發展再沉靜 到時可能唔只五年

我認為而家要開始諗定plan b 除咗爭取政府回應我哋五大訴求之外 我哋都應該要學吓點玩區議會同功能組別 以我住嗰區為例 長年係建制派拎到議席 唔係因為泛民選唔贏 係直頭無派人嚟選 我相信有唔小區都有咁嘅情況 所以我希望泛民或者想參選區議會嘅巴打巴可以留意呢啲區域。另外 功能組別方面 我哋其實一直唔識點玩 我哋唔識點樣去拎功能組別呢張選票或者出選功能組別 所以我希望熟悉呢方面知識嘅人可以好好講解 始終功能組別占咗一半 我哋唔理嘅話都係輸 惡法一樣通過

希望大家一齊討論 我唔想今次大家咁努力 大家最後變成雨傘2.0

13:00開始

推 兄弟爬山

push

鬥長命

不斷遊行示威，每星期持續去信歐美領事館加快制裁香港政府及遞奪所有港共官員，警犬人士嘅外國護照和居留權。遣返所有港共居外國與留學外國的直系親屬。

咁最後佢哋死哂 我都變廢中 廢老

口號訴求升級

一樣繼續拖
不斷咁樣做唔同野比壓力黑警 令佢地出醜同難受

點搞都好 班高官都會覺得無所謂
佢地黎呢到搵錢咋嘛
搵完咪去第二到嘆世界
但如果你呢家話要一齊共享大灣區呢

鬥長命 煩膠佢 同佢磨爛蓆

區區搵人參選
我地一定推到你贏為止

每星期 和理優+衝突=送中割蓆 幾好喎

至少玩到區選, 贏左就有資源反攻, 再諗...

見到呢個post同啲comment就覺得香港冇得救

咁所以咪問你 有咩高見lo

岩呀，搞18區班權貴真係wfc，你枝針唔拮佢肉佢唔知痛

Push

Pish

咪不斷升級囉問
6月個陣班和理非都話掟雞蛋暴力
你而家問多次和理非掟雞蛋暴唔暴力

set條死線 再不斷升級

其實有人建議十月一整多次七一
利申:我指五十萬人合法遊行
我係愛國愛黨合法撐警和理非

重點唔係政府個拖字訣
係和理非對暴力既定義
琴晚黑警既手段我相信暴力定義提升唔少

升級其實好空泛 要做啲咩先 不合作運動做過 遊行做過 立法會都入過 一樣唔理 仲可以點升 真心問

明顯想拖到九月一開學

講議席議會論既一定係忘記歷史

10月1日

學韓國，最緊要堅持

南韓都要23星期先推翻個邪教總統

幫手推

但就算最後我哋令政府回應到五大訴求 之後就咁算？你都要理議會嘅嘢㗎 而家就到區議會 立會選舉 關注吓唔好咩 我真心想知功能組別嗰啲點玩 唔通功能組別一直唔理？

政府所謂「拖」其實只係心理上
佢刻意冷處理你 令你灰心
但事實上係平手
政府無平息民怨 市民亦無原諒政府

你話拖
你國歌法可以唔過咩？
明日大愚可以唔過咩？
區選立法會可以唔選咩？
公務員人工可以唔加咩？
國慶可以唔慶咩？10月可以唔發表施政報告咩？

政府除非放棄管治
始果唔係唔存在「拖」依個選項
佢始終有日要行動 長期抗爭就係指要阻斷暴政既一切行政 直到政府回應訴求

行動升級 經過琴晚大家都好想爆

日日行 月月行 年年行

為了逝去的人

而家根本就係民意的堅持vs政府的受壓能力既博弈
之前搞既運動可以令政府既醜態更浮出表面，
我地要做好輿論戰，吸納更多藍絲港豬沉默大多數，
儲夠民意先可以讓全民三罷運動更具威力
好似悟空儲元氣彈甘樣
儲儲埋埋一野炸落去

立會未裝返保安系統，真係好唔安全

先攪區議會，我住柴灣，4年前我自己無問題，可投徐子見，但響地區facebook group見到好多谷友唔知點投，都唔知D參選人是人是鬼；而家響網上見好多團體都攪緊反自動當選活動，我相信今年會好少地區自動當選，但就唔知邊D係鬼，連登仔可唔可以集合曬，整個表出來，有連登認證，我相信公信力無問題，連登變明燈。

衝一次就要搞3 個月，3個月又3個月點算

所以你意思係佢一日唔理 我哋就阻佢每次嘅決策？ 師父明白了！

外國制裁先係最最強嘅突破口
只有歐美出手制裁，政府同差狗先會有機會跪低

啱啊 有時真係唔知人定鬼

侵侵

仲要叫多d人兌美金

分分鐘8月都妥協晒，等開學